我同條女性格不合散左

我條女未拍拖之前好愛我
但我唔愛佢
最後一齊左但成日話要見我
佢又成日同男仔Fd傾計
重點係我搞唔落佢

咁你做乜同佢一齊

因為MK